我真係搞唔掂有無人可以幫下小弟

小弟真係走頭無路 所以先開post求救
之從6月發夢之後小弟一直都冇返工
本身同屋企人關係都唔太好
佢地淺黃都有屌柒黑警咁
佢地就一直叫我唔好出去發夢話香港好亂啲警犬係人就拉
9月頭佢地終於知道左我有出去發夢之後就一直屌尻我
依加仲無比生活費我 仲話12月學費要我自己交
我依加都係靠飯卷勉強生活到
小弟搵過幾份工但時世唔好全部都話唔要人
我真係冇撚晒錢 連返學都係跳閘再行路返去
有無工可以介紹比小弟 但學費我真係唔知點算好

自推1/10

其實我都幫唔到你，除咗比錢，唯有幫你推。

你那個是大學學費還是什麼？

自推2/10

自推3/10

幫推

自推4/10

自推5/10

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

自推6/10

自推8/10

學費可以DEFER PAYMENT
拖返一年半載無難度

推

自推9/10

自推10/10

邊間？同學校講家人關係唔好，申請遲交學費先

學費可以問返政府借 佢地唔做擔保可以自己照申請

好似係

愛莫能助 推

推 留低tg先有人可以幫你

搵徐緣「反白色恐怖人才配對服務」

所有個案都係佢自己handle，不涉及第四者

圖書館助理 adecco

申請loan / scholarship? 有啲俾特殊情況

幫你推

push

馬會都唔請?

小弟TG 多謝有心人

我又要返學 都唔知申請遲交前搵唔搵到工存錢交學費

感謝你

non mean loan 借住先？

同埋休息下先la...做parttime 儲番錢先啦...

幫你推下

試吓搵私補啦

Tui

學費個度通常都會有financial assist or non mean?
搵工就私補？一係你搵下human resources 公司有冇exhibition 公？ adecco/ manpower

好撚多乞錢post

我都覺
明明學費用non mean loan 就得
同埋條友一個post/留言 同今次運動有關都冇

我平時淨睇連登 你唔信我都冇計

咁學費用non mean loan咪得
都唔洗擔心咁多

我都知 但最多可以分幾多同幾耐 因為如果我搵到工我都唔係返都好多 仲要返學

畢咗業先要還 又低息

HD

未有反送中前都識申請grand or loan or non mean啦 個account乜都無up兩句想人捐埋學費比你？ 太多人發國難財 14年係咁 19年一樣